[
  {
    "_id": "rlo1towB7nON8L6EH-MO",
    "_source": {
      "titre": "Titre de l'article3",
      "resume": "R\u00e9sum\u00e9 de l'article3",
      "auteurs": [
        "Auteur 1",
        "Auteur 2",
        "Auteur 3"
      ],
      "institutions": [
        "Institution 1",
        "Institution 2"
      ],
      "mots_cles": [
        "Mot cl\u00e9 1"
      ],
      "texte_integral": "Texte int\u00e9gral de l'article3",
      "pdf_url": "https://exemple.com/chemin/vers/le/pdf",
      "references": [
        "R\u00e9f\u00e9rence 1",
        "R\u00e9f\u00e9rence 2"
      ],
      "publication_date": "29/12/2023"
    }
  }
]